今天李氏力場開咗相反mode?

平時有李氏力場唔會打風，今日倒返轉引個風過黎，代表d咩

李嘉誠支持香港人不合作運動？